# README #

## Задание ##

Создайте приложение, выводящее на экран 10 кнопок с надписями «Кнопка 1», «Кнопка 2»... 
Простое нажатие по каждой кнопке приведет к вызову меню с пунктами:
* Редактирование – вызовет диалог, в котором запрашивается название кнопки и меняется по кнопке OK. Диалог содержит кнопки ОК, Cancel.     

* Удаление – кнопка удаляется (Метод removeView(View v) класса LinearLayout). 

Создать вверху всех кнопок кнопку с названием «Menu». Нажатие по этой кнопке Menu вызовет главное меню окна (пока можно сделать и просто обычным диалогом) с пунктами: 
* Выбрать цвет экрана – появляется диалог с выбором цвета: красный, белый, черный, зеленый. Выбор одного из пунктов цвет LinearLayout меняется на выбранный (метод setBackgroundColor() класса View, например: .setBackgroundColor(getResources().getColor(R.color.green)); 

* Выход – появляется диалог «Вы действительно хотите выйти из приложения?» с кнопками «Да», «Нет», «Справка». Нажатие кнопки «Да» приводит к уничтожению окна экрана, а следовательно, выходу из приложения (метод finish() класса Activity). Нажатие по кнопке «Справка» выводит AlertDialog с разъяснениями о том, что данные не будут сохранены при выходе из приложения. 

* О программе – выводится AlertDialog с любым нестандартным заголовком и информацией об этом приложении. 

Необходимо заменить простое нажатие по кнопке на длительное нажатие (long-tap), которое вызывает так называемое «контекстное меню». 

Вместо вручную созданной кнопки Menu — использовать меню приложения.